[齊齊估] 廚叉 定 megasale廉航 會發生第一單空難先?

好多行內人都話唔敢坐呢2間野
唔知你覺得邊間會先拔頭籌發生死人空難呢?

廚叉
megasale廉航

我買因航

不如估廚叉會撞先定執先
睇個勢佢爆煲都未撞

因航已經N年前發生過

呢兩間野真係咁差咩, 可唔可以講多d, 比個藉口我下次唔好再幫襯

正評係邊間?
hke我搭過兩次，兩次都係回程行李delay成粒鐘

講就咁講, 但B社定A社D客機而其實好隱陣, 見泰仔D AIRLINES機頭唔識渣飛機都死過人. 真係要幾黑同柒先可以掉到隻機落黎

咁我買因龍

廚叉賺錢架喎
仲要背後有海航射住

UO/HX成日俾AV(AVIATION)界鬼佬屌有大小問題/意外都唔出REPORT (即係無透明/無公開/無檢討/無人知), CX/KA 呢D正路大公司做得足好多. 有興趣可以研究下.

屌你咩
機場等上機見到呢個post
安已不

賺緊因爲佢啲債未開始還
所以帳面上都係賺既
但佢下年開始啲債到期
淨係買飛機啲數都還死佢
海航啲資金又拎黎買曬樓

大陸個啲意外可以過兩三年先話你知發生過單咁既事

事就唔會出既,行內人唔鐘意佢係因為佢唔找數啫
佢爭GHA好多街數唔還

母公司個水喉一停，兩間一齊收皮。